旺角東天仁茗茶啲女真係好正

次次經過都會望
又多女又多仔

唔正喎

劣

靚個啲唔係圖中

狗都唔屌

邊忽正

係啲女
唔係條女

咁影黎做乜鳩…………

屌 又係你 成日都偷望 又唔敢過泥問我攞電話

女人嚟？

花園街果邊？

mtr?

火車站入面個間

應該係

之前有個皮膚又白把聲又好嗲既女仔
最近唔見佢，有冇人知佢去左邊

麻麻咋喎
昨晚先係嗰到買

以前有個肥肥地，好可愛
但係暑假之後冇再見過佢

正評比圖